美聯物業經理影手足大頭相

一手：我爸話，條友係佢前同事，以前好似做過狗，本身係黑底。佢叫我po上黎同手足講！

幫佢篤灰啦